南非女教師「掃10盒口罩」寄回鄉

南非女子毛巾包口罩寄回家 憂當地快遞員偷口罩

Julia從南非到港教書，她指南非當地防疫工作未完善，正打算向在南非的家人寄10盒口罩，並用毛巾包好口罩。她解釋，南非當地口罩短缺，擔心有當地快遞員會偷取口罩，故特意用毛巾包好，又特意分開兩盒郵寄，「It's too high risk to combine as one box.（全都放在一箱太高風險了）」她指家人全居於南非，而南非境內確診病例累計超過85例，她母親亦與確診者住於同一棟大廈，又得悉確診的人仍然在大廈附近走動、如常工作，當地亦無法搜購口罩，極度擔心母親的安危。

郵政署回覆查詢時表示，自本星期起，特快專遞郵件量比平日升近一倍，估計其中約三至四成為防疫物資。署方又補充指，雖然特快專遞郵件量有所上升，但目前仍可以應付，不過因應近日航空公司大幅縮減航班班次甚至取消航班，寄往部分目的地的特快專遞服務或會因此暫停，或有所延誤。

Source: HK01

唔似南非人

寄到返去俾佢呀媽帶出街咪仲危險，成街無乜人帶而得你有，容乜易俾人打劫

曼德拉之前南非係白人統治

荷蘭白人黎 以前殖民地

南非白人係北歐種

咩鳩托哥 條女都係南非

charlize theron都係南非人

仲諗住入到黎會見到黑鬼大肥婆 點知咁樣
好撚失望